啱啱喺屋村商場彈琴果位女仔

行過聽到你嘅琴聲 本身心情唔好都開心番
想讚你利害 但毒撚怕醜 唯有上連登開post

邊度